連加特條垃圾都10萬週薪

曼連

垃圾刀咁高人工

用啲息出糧都唔俾？又逼害？

仲點會有人去獌
d錢都冇地方洗架喇

唔係jer曼連
講條垃圾唔值only

酸我地曼年

依件真係垃圾黎，屎忽撞棍入幾球

曼聯駛錢唔使你教

呢個po無挑曼年機唔好5會

Yes

抵啦

樓主無啦啦又講9我地最聯

未來既野你識條春咩

小心比狗咬🙊🙊🙊

關你撚事咩死曼狗

證明Lin真係好尾機

吹牙

年年賺咁多錢都唔洗得又唔係靠老闆注資

樓主>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LIN

agger，條廢柴都100k

c朗條數都未洗晒，怕咩

暴聯一星期dom 35萬落海
巧尾機

驚咩 c朗舊錢都未洗晒

重點係連加特廢

真

牛餐吃什麼

垃圾托柒都140k 啦

禾囝>>>>>>>>>>>廢連

小豬去預備組踢都2,30萬磅啦。咁樣會唔會覺得10萬好抵屌

月巴表示賺夠了，要俾其他人賺下

我地有錢牙

青訓
其實我自己幾鐘意佢

樓豬巧ball

岩呀溫布萊之子點止值100k，起碼200k

比埋我...

屌你老母

小豬本身勁

新星仔

認同刀吾duck 你老母畀狗屌牙

英人已經六七萬啦

曼城個sane 得6萬

咁Lin真係勁啲嘛，是其是非其非

熱刺無一個球員有佢咁高人工

熱刺係球會問題唔係球員問題

你話勁過丁力都ok
你勁過Sane 唔好玩啦手足

隻揪啦屌你老母

英人有加成是常識吧

望一望古天奴 費明奴
再望望呢條垃圾 不了

丁力係英撚美斯，lin係英撚牙朗

人唔笑

大家都係垃圾
點解milk冇10萬咁多？

有錢都唔係咁洗
利申獌

點解班撚樣唔轉會
永世無冠軍
歐聯踢6場就去踢幾場歐霸
人工又低
球會無歷史

今年曼聯幾多

因為領隊
冇肥普 一定散

車後備: willian 法比
阿: 張柏倫, 基奧特, Ramsey
鏝: Jesus, 耶耶
利: 盧卡斯, 奧歷治
熱: 施素高
獌: Lingard, fellani

日本野

你地利記今年前四了

不了

忽然覺得安利陳要10萬鎊好抵🤣

兩個都係垃圾

未扣小豬

好似你隊波咁咩,個個為錢黎踢
你點介定有無歷史先?你隊波好有歷史??
其實我本身又唔太憎你地隊波(因為孫繼海)
但你呢條勝利球迷影撚蕭衰晒你隊波

留低有正選踢, 踢得好 好似Bale, 摩迪咁去皇仲好

如果摩佬要連加特長期做第12人 甚至隊內要員 其實計番曼聯薪酬比例都差唔多啦

我地大把錢

通常都係第13，14多，12人通常係福仔

傻西先會以為球員為錢踢
用屎眼睇野架你？我咪話左永世無冠軍
得你以為下下講錢
同埋我又無話自己隊波有歷史
但起碼有冠軍，唔似熱狗無冠又打人

又狙

無
你地都無但拎歐霸

all>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>樓主>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LIN[

我只係問點解班友唔轉會，依位師兄解釋左
但上面條熱狗就好似比人踩親條尾咁發晒茅

黑美斯

本來問緊你隊波無冠軍唔高人工又無歷史點解仲留到d好球員，你就單單打打話踢鏝個個為錢
家下有老屈你隊波咩，講緊客觀事實都要嬲
定係我講漏左你隊波有未來你唔撚高興呀樓上隻熱犬

仲要其實成個英超得兩三隊人工可以高熱刺好多

美斯白丁力

英鎊貶值 10萬差唔多啦

係wor

我講緊有無歷史同有無冠,其他果D我有駁你???閱讀能力差既讀多幾年書先
FA cup 果D原來唔係冠,以前既野唔係歷史??mancity又好多冠軍咩??
我都係講客觀事實,你隊波唔係有錢出得起咁高人工會有一線人黎咩
講中左嬲到亂咁屌人

講返曼聯啦屌

英人原本12萬 佢係lingard扣番2萬

Contrary to most reports yesterday, Jesse Lingard will be earning around £75,000-a-week on his new contract. (Source: Telegraph)

rubbish

你除左似銅像版牙朗仲有邊度似

同香港個連囝一樣

- Paulo Dybala earns €3M a season at Juventus.

- Jesse Lingard earns €6M a season at Man Utd.

加利仔條撚屌出黎撐lin

同級數嘅球員

人唔笑
BTW go mu la diu

知唔知醜

英撚通常會撐返英撚

費蘭尼得罪你?

好強大嘅氣